其實nba8月開賽根本可以直接由東西岸決賽開始

西岸：湖VS艇
東岸：鹿VS塞
其他果D根本弱點太大。

無我勇 不了

勇屎？冇講笑喇好嘛